呢個世界可唔可以冇比較

唔可以
唔好同人比 只係用黎安慰失敗者

冇可能

有人想共產整做一個人人都一樣嘅社會，冇比較

但最後失敗咗

人性充滿瑕疵

蘋果